嘗試就721開post 不要討論O記破炸彈案

聖詩係我哋最大嘅武器
號召更多信眾加入聖詩團
阿門

721 全部人同我出去遊行